我地要轉化傷心憤怒做動力, 唔好白費烈士既犧牲!

哀悼, 但唔好放軟手腳,
將憤怒, 化成實在既抗爭行動!
繼續百花齊放!